[認真討論]事到如今想翻身係咪唯有all in 486?

6蚊跌落黎，跌到咁都唔會再點跌架啦，但升返上去就有好大空間
京仔又話同侵侵合作搞罪你啊
遲啲關係緩和升返上去咪發達
又冇牛熊咁大風險

佢已經好慘架啦 你放過佢啦

認真討論

又一個充滿屌你老母嘅post

陣間變埋毫子股

屌你老母咩.....

化雲入完可能會停牌

$1.5
聽日再掃

短期會升返上3蚊，再磨返去6蚊

爆上去

乖乖地玩細價股啦，指數方面既你就唔好搞啦

ching有冇no.

冇呀ching，俄鋁好野來

嘩
486摺得確認

聽日等睇俄鋁得到馬化撚既祝福會點

molalola

唔準你哋咁話化雲
化雲今次有眼光睇中俄鋁

可能侵又係Twitter鳩up幾句，咁就玩撚完

最後希望都冇埋

到雲兄頂唔順想保本走佬嗰陣俄女就會倒升 大家靜觀其變

屌你老母 1.57 入 跌到得返1.5
溝唔溝好

升返啲

仆你個街........

1.59
我發覺自己揀股真係幾有天份

笑撚死人

雲神

唔抵得我羊錢

話知你係正股度點樣, 好彩你燈到個恆指跌ja, 求下你繼續買牛熊

仆街鳥

走唔走好

好多人扮巴菲特
扮就扮全套，一年再看股價

有冇咁撚黑

拜見燈神

雲Sir聽日睇升得唔得

Agger

沒喇沒喇，雲神入完一定跌停牌

1.42

最撚衰俄女無得put

好彩淨係買得一手，聽日再跌再溝

馬掌門點睇700?

唔識睇

好玄 參透吓先

好認真 呢家一個利好消息都無
近日日本都開始話唔買佢啲貨
呢家買根本係賭博 你唔係唔知你幾好運嫁啦...

又升7%
都話我有眼光

牛仔你都中啦
發啦馬神

All in gun

8.45% 啦
唔買正傻鳩

今日爆升

不聽雲哥言，吃虧在眼前

跟左你買
今晚可以食譚仔加雞翼

識玩

化雲你今日無出post , 好無安全感

多謝雲哥 我book咗機票去屌女了

雲哥點睇聽日個市 幫幫熊軍可以嗎

咪幾好，唔出聲靜靜雞數錢

但係我得一手 唔敢高j

俾著係之前既我見今日升到狗屎咁一定高j

慢慢玩啦
成日咁心急

嗰1手已經放左

有賺就好，落袋先係錢

今日升咁多，聽日回落一定要入

多謝燈神

回落一定要入牛定熊？

屌 差一分鐘 買唔切6合彩

姐係聽日頭也不回

你真係黑到一個點

化雲

節省左10蚊

屌！！！